###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 華爾街日報文章以及美國司法部文件: 一個巨大的尚未報導的故事正在發酵;美國公民與劉特左（壹馬基金詐騙犯）和中共串通合謀將郭文貴先生遣返回中共國
`2020-08-29 09:26 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323367/)

華爾街日報文章以及美國司法部文件：一個巨大的尚未報導的故事正在發酵;美國公民與劉特左（壹馬基金詐騙犯）和中共串通合謀將郭文貴先生遣返回中共國;這項融資計劃將使更多的人陷入腐敗和遊說的網絡中;中共對美國政治遊說系統的滲透;起醜聞正在發酵，席捲政壇大佬;更多細節很快會被披露。



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
